{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159272?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 사람사는세상펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっています。 基準人数に対する料金があり、追加人数が発生した場合、追加料金を当日現地にてお支払いください。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場で利用でき、駐車も可能です。 ファミリーで過ごしやすいペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、追加料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談し、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、追加料金が発生し、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際の特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際の特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場で利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリーで過ごしやすいですか？",
            "answer": "はい、ファミリーで過ごしやすいペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 451
    }
}